推推推推 忽發奇想 扮醉酒!!!!!

請推

諗五諗得過 走五到既去7仔買枝酒飲醉扮失戀失業失身又好

連登仔女有身失係值得飲酒慶祝的